買機開單一問

有冇巴絲打知道點解買部手機,d 店員開兩張單, 一張正價單比我(顧客), 一張平價單佢自己keep 古x 怪怪咁

做乜負皮??